致 所有希望不合作運動唔阻住你返工嘅朋友

下次記得早啲出門口